【無懼媽咪面】農夫山泉獲納入恒指綜合指數 9月22日起生效

恒生指數公司宣布，由於農夫山泉股份(09633)符合恒生綜合指數的快速納入指數規則要求，相關指數的成份股將於9月21日收市後有下列變動，並於9月22日起生效。

此舉意味該股有機會獲納入「北水」名單，惟此有待內地公布作實。

農夫山泉周三(9日)收報33.2元，升0.3%，成交15億元。

好在抽中2手仲未放

上市幾日就入

紅指果然係紅指

憑咩

入左都可以跌，唔好睇小面神

憑1,652.17億巿值